家屬坐渡輪赴吉澳放氣球訴思念

冀飄彼岸鹽田看守所盼家人早日回家
Day91

推

Day 91

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

#FridaysforFreedom

唔會唔記得。

Condom冇人想知
垃圾post拉

你要預movistory喺12月頭先出到12個手足嘅片

#7 RT

含撚啦你屌你老母

唉……
希望大家平安

Rt完再推

無用架啦算啦你

感謝一毛沖出嚟畀人block

Push

了解

咕 RT 未

即刻去

Potter #7 RT

國際線有任 請每日推Post

冇咩用

主席
大家加油

加油呀
叉b

幻幻 RT 未

小稱 RT 呀

家屬加油

牙震

Rt左未

沉默兄，幫手RT呀

Morninwuwu

大隻

Ing

凱撒兄，幫手RT呀！

KK
RT

轉頭做
有嘢忙緊

鄧炳強稱12港人在港涉嚴重罪行 若移交回港警會跟進

12名港人仍被內地扣留，警務處處長鄧炳強表示，有關他們的福耻問題，政府有部門及機制會協助，警方主要是與內地的部門聯絡，如果有關人士已經在內地完成法律及司法程序、並移交回港，警方便會跟進後續工作。鄧炳強說，這12名人士是罪犯，他們涉及香港的嚴重罪行，例如暴動案及串謀製作爆炸品案件。

2020-11-21 12:30:52

風...幫手RT呀！

家屬比狗搞

Hey heihei

屌你老母死黑警

水狗係廢柴中既廢柴

躝啦7頭已封鎖會員 駿羊局焗腸

岩兄...RT 未?

脆脆... RT未??

唔知點解有陣好濃郁嘅柒味

黑警好快會做野，違反限聚令。

是

水警做緊

屌你老母放個氣球又限聚令

賤撚過閪

Rt左啦

大灣區投資韭菜.jpg

搞左未

淳太

哈哈...幫手RT

羊羊... RT未?

放人

we feel what you feel

火火#wail#RT 呀

知道

一放
每個$1,500
最盡啲, 告鳩你影響航空安全

Push.

月巴
幫手RT

牙禾RT未

好人RT呀！

yes

我都去過，對面就係鹽田

單車巴

終站兄....幫手RT

包

返去拉你老母個閪啦

就黎100日

今日輕鬆rt完

學仔.....RT

我有

big ass 兄幫手RT呀

小鯨 RT未?

連屋企人都唔想認你哋呀
食屎啦仆街

依家上twitter

之仔

望手足平安回家

done

大佬

好人一生平安

K仔

係啊thx！

淳太thx

將思念轉化到氣球上面

曦仔

極速巴

柒頭 現實一定係條無人理既可憐蟲

Save 12

Be

福仔
記住RT呀！

RT未??

單機一世la dllm

#save12hkyouths
#bringthemback

啱啱搞掂

RT咗

又抽水

On9

推推推

推推

唔好忘記

雲吞RT 咗未？

屌你老母爛化閪

靚仔幫手 RT ok?

再推

認真巴
幫手RT

big bird
help RT ok?

滿天盡時氫氣球

教練幫手RT...OK?

thanks wt 9

係架，Condom 真係冇人想知架
所以我而家 Block 埋你呢個 Condom

頂住

美帝

幫手RT ....OK??

吳兄....
幫手RT...OK?

retweet

好撚on9 垃圾狗

手足回家

蛋蛋

push

薄朱
RT未？？

好耐無見包

retweet呀

是終於見到

最近忙到🤮🤮🤮

捱到盡頭 一起歸家去

是下個星期完全崩潰

不過每日都有乖乖retweet同做tvb戰線

包包係返shift呀無記錯？

其實唔係不過放假就不定時

人呢人呢

人....呢....人....呢....

聽日駛唔駛返呀

有

R兄

全部rt哂

要今日假咗

教練好波

牙thy

妹妹巴
RT 咗未？？

RT未

收皮啦codom腸

包包

no.9

′

bat bat

Pish

蟲蟲
幫手RT...OK??

一一絲
幫手RT...OK??

Done

Pushhh

of course
thankyou你

諗起喺南韓嘅脫北者都係喺邊界附近用氣球放文宣過北韓，估唔到傳到嚟香港

Btw push

氣球抗暴政

小肥
幫手RT...OK?

同學
RT未呀？

幫手RT....OK?

中國共產黨全黨死清光

Rt-ed

釋放義士 毋忘十二

冇人想知你block邊個

come home la

dllm限聚令

推！！！！！

Dont give up

牙朗
旺角好多SS....頭先行十步見到兩單

叉
小心啲啦

up

走咗啦
勁多狗，一隊隊遊街

基

ktkt.....rtrt呀！！

因為今日係

嗰日唔見人

有冇twitter post可以RT ， 同世界講支共依家連KOL Giggs都搞?

#BringThemHome #Save12

早日回家呀手足

我哋等緊你哋回家

寫殘體字

阿伯聚賭就睇唔到

秘書
一齊等

牙亂

保持關注

緊係有

班黑警咁都要搞人

疆屍ac企開啲啦

點解唔直接北上請願

蒼穹兄

諗諗

幫手RT 呀

話就話邀請人上去水警船調查，好彩律師醒話上船等如被捕，要求佢哋釐清

牙北....
幫手RT....OK?

BB
RT 未??

燒燒

推先有機會睇到

我X

聽完....唔明

黃昏重臨大地，
自林野而來，
平安低聲耳語，
世界便安靜。

獨有溪水湧流，
沖擊溪邊石，
他咆哮與流動，
總不止息。

沒有晚間能以，
賜他安息寧靜。
沒有鐘聲為他，
奏起安眠曲。

在紛亂困擾中，
你與我心啊：
唯有我們天父，
能賜真安息。

呢首歌係德國的國歌的作者創作的超過500首兒歌之一，睇下啱唔啱音。

手足快回家

氣球見到殘體字

牙西

睇明未

yesss....

希望啱音

一陣再聽多次

唔識做功課

孔子兄

好耐冇食過叉燒包了

專員

me too

316巴

飯未

以前我去酒樓放對筷子喺個碗上面
將個包分開一半慢慢食

煎咗牛扒同罐頭湯，依家食
你呢？

包真係好好食，其實.....我唔食啲餡

死黑警

罐頭湯、雞翼、菜同排骨

要講德國民歌，ｄ歌多到

朱古力波
今日RT未？？

厚切餐肉煎蛋卷公仔麵

300
今日RT咗未呀

RT咗未？？

幫手RT...OK?

你個個好D

你嗰個都好好

yes!

得獎感言提及save12

有禮貌D

GOOD!

係度

佢地寫咗好多歌

想食牛排

好好去愛
擇善固執
SAVE 12

聽日食

Ich warte

夜更係咪姐係王宗堯個套

新買煎蛋卷專用工具
不過真係好多油

排骨

蒸排骨
燒雞翼

要等

求求

蒸排骨都正啊

亂

冇入焗爐的排骨咁正

google 咗

但我可以等

快d問候包包

是，就算平時煎蛋都多油

煎蛋卷

包包好

牙亂好

之仔好

食飯未

唔係 係短片黎

要好好去愛呀....蛋蛋

飽飽...你呢

Be 食飽未？？

我愛樓主

好好珍惜

年年要努力啊~

大家加油

一語雙關

華哥
今日RT咗未?

你今日RT左未

Yes 多謝你成日關心我

專員你食飽飽未

有冇台推介

有
我董伯伯最認真

糖糖

叉燒包

水樽

呢排過得如何水樽??

記得rt

Wohoooo 終於完一份PJ
係時候展開下一份

push push push

港共轉頭告佢亂拋垃圾

專員又唔見咗人

ok

RT

唉

點

仲要俾水曱甴搞

關注! RT!

小英早

包包早

要自細教仔女吾好犯法
唔係後悔時就已經太遲

早

唔日日去放放得多
多d祝福喎

pushhhh

水樽早

早Be

食咗包未

未

包
咁早嘅

返工

星期日喎

香港皇軍

慘

熱狗會唔會又話人血饅頭又消費人又左膠化

黑警咁都去搞，抵你地畀人咒死全家

會員編號：#310275
會員註冊日期：2019/8/20
入 LIST 原因：對被還押的同路人幸災樂禍。

上述資料更新日期：2020/11/21
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。